醫生偷割器官｜6人毀屍4個是醫生 假救護車上割死者肝腎 判囚10至28個月

在沒有(支那)紅十字會人員在場監督、見證；未經批准進行跨地區人體器官捐獻，且在沒有配偶、成年子女、父母共同簽字確認的情況下，違背死者生前意願或其近親屬意願，在懷遠縣共實施摘取屍體器官手術11宗。

買個d無事？

同毒品一樣

原來支紅會有權監督

紅十又會：
屌你老母，唔俾我抽水，拉人！

讀咁多書做醫生都咁撚冇人性
支那真係地獄鬼蟈

好快會發生喺香港

支那醫生係個笑話嚟，唔好睇到佢哋咁高

如果可以拆返比人就好

支那醫生可以做緊手術做到一下
拍你起身話要加錢拎埋部機比你碌卡
當然個客有權唔碌

fake taxi

好環保，又可以救人，何樂而不為

大家支國信有活摘器官未？

而有班人不停想放佢地落黎香港

授權匪十字會檢測

增加医科學額

你知唔知佢哋學得好偏，偏到讀外科就可能基本全科好似感冒都唔知開乜藥，之後實習就行行企企，零經驗畢業

衝鋒車

支那再有錢都係無文化嘅土匪

又話合格率好低，所以合格嘅医生好堅？